[AN/IOS] OCTOPATH TRAVELER 八方旅人：大陸的霸者 走佬的肥貓 (4)

OCTOPATH TRAVELER 八方旅人：大陸的霸者 v1.01 11月12號開始

配信日 2020年10月28日(水)
会社 SE
ジャンル 單人RPG

故事

舞台回到前作 8 名主人公探險過的奧魯斯特拉大陸（オルステラ大陸）的數年前
以 “財富・權力・名聲” 三個路線為主軸

戰鬥

組成最多 8 人的隊伍
4前，4後衛隊

使用說明書
有解釋返遊戲玩法，旅人介紹

旅人
有8個地區既旅人
有唔同能力加成

極盡 “財富・權力・名聲” 的三名大惡人

強欲之魔女” 赫米妮雅 (唔係re 0)
米妮雅運用她的美貌及財力，成為了家財萬貫的大陸首富。他使用 “粉” 來壓榨瓦羅雷（ヴァローレ）的居民，人們都對這變貌的城鎮感到絕望

英雄” 泰塔斯
泰塔斯在過去率領聖火騎士團及奧魯斯特拉聯合軍抵禦外族的侵略，是一名英雄。現在的他是罪犯更生組織 “緋翼” 的領導人，以力量支配城鎮艾因巴古羅

劇作家” 阿古斯特
阿古斯特是大陸上無人不知的有名劇作家
人們會為了親眼欣賞他的作品，而聚集到藝術之都席亞德波利斯（シアトポリス），卻也因此迷失了自我

首抽建議:

一隻5星就夠
有補就完美

評價網

Gamerch
Gamewith
Altema

Q&A:

1. 要VPN？
只係第一次開Game個下要,之後你再入幾多次都唔洗VPN

2. 圖入面既設定

1 技能要唔要記錄 姐係你用左技 如果唔開既話下一round會自動變返普攻
2 交替之後洗唔洗記錄 開左既話交替左既人打完之後後衛變左前衛
3 你lock怪方式會唔會自動切換 集中/個別
4 俾怪打會振

3. 關係幾耐回1次？
1日回1次

4. 幾時有討伐？
完晒3大惡人，開咗終章

5. npc 支援用幾次？
有寫明上限，上限用完要再挑戰npc

6. 會唔會有一日做完啲field command(フィールドコマンド)?
唔會，每個鎮嘅武器店會每日reset物品

7. 肥貓弱點

Road map

十一月
v1.0.1
★4旅者故事
上級討伐依頼

十二月
v1.1.0
新章
新區域“ Flame Grace”
新町內容“無名城鎮”

v1.1.1
★4旅者故事
上級討伐依頼
新“回憶之塔”

一月
v1.1.2
★4旅者故事
上級討伐依頼
新“堅果農場”

v1.2.0
新Adventure
新區域“Victor Hollow”
新“綿羊農場”

二月
v1.2.1
闘技大会

11月12

v1.01

LM

lm等睇又一隻本傳角

3連npc出現地

實用4星角，連打

個上級討伐應該70lvl up

希望出多啲印仔，同靚飾品

4星都未跟到70LV

今次開4星角故事俾大家升下lvl

終於唔係4.5
舞孃

勁嘢 勁多SP用 好似有400

我見有巴打話討伐依賴要打過一次先可以儲劵 係咪輸都得

飛鼠巴開POST仲以為有新驚

見到星期4有新野攪到而家冇心情繼續農lv

升下角

昨天用另一部電話刷吓
最好依個

今日同我講明天出新人
隨時又要刷多次

btw大號，打到極7

大號已經好ok啦 點解要刷

見首抽有成2X抽乜抽吓囉

隻game主要賣主線劇情 又唔係pvp game
爆完一次機為咗多啲五星再由頭刷過 打過真係好痴線。點解要咁做。

因為可以玩5星同埋100幾抽得1隻都咪話唔灰

你得一隻都正常 上面5隻喎 唔想課金又要齊曬9隻先滿足

唔係 我5隻爆機
新ac 6隻 希望再多一隻

我得3隻

刷 而家首抽20抽4隻起手
反正爆左機d石每日得13粒 唔課金無石抽新角

我首抽之後100抽得一隻5都唔想再玩過
係咪刷首抽好玩過打

你爆機抽晒冇石就明
想玩新角色但冇石或者抽唔到

有冇巴打想收帳 我冇時間玩 課左幾次一萬石

我大號有課必中果吓
我屎弗癢見首抽有成2X抽先刷多一晚
睇吓歐定非咋

恐怖， 真係8隻5星

岩岩送完100石又10抽又係乜7都無 疊埋心水玩新帳算依家都第7章 熟過流程好快通

150石

出埋新人會唔會過一千萬dl

究竟有幾多unique user
係咪其實得10萬 每人刷100次

想問抽角色點解有D角會抽抽下CLASS UP 但有啲角唔會 但明明同一隻都係3星半

因為抽到4星所以先會class up

想問下其實要點樣將隻4.5星升做5星

暫時係打討伐慢慢儲

要啲咩物品

你去4.5星學技嗰到有得睇

見到了 THX 係咪要滿LV先開得

估唔係 未試過

好 anyway thx

點解你哋lv 有綠字嘅
自己升上限定抽返嚟
我明明都試過抽兩隻藥師 都仲係x/80

用導石升上限

Btw 出上級討伐，係咪應該儲住卷唔打住呢

雖然得兩日

咁快升
啲技點會多啲？

見啲導石冇咩特別用處咪升

技點多啲，同埋可以開埋影響力+60嗰格

碩學唔夠打 係咪升多隻杖去磨好d

出 Primrose/Ophilia 好多人應該會課身家

利申：出Ophilia 會重課

未諗到升邊隻
都唔夠咁多石

個主線要30lv
我隊野都係得26,27左右
要點升LV 去20lv圖不停鳩行刷怪?

刷貓

貓起邊度搵

你去到邊個位 係咪打完正篇 我打完正篇都係27/28lv. 咪去打下啲27lv.怪

所有地圖隨機出現 好運嘅話半個鐘會有四五場
詳細參考呢個網 組齊多hit弱點隊去打

貓弱點

多hit角色

順帶一提 刷貓要去目前你可以去到最勁嘅圖刷，唔好27lv去低過你級數嘅場刷

我去到有條友偷咗3隻戒指嗰個位

THX

好似未打佢住

入極1 喇唔係咩
發覺刷裝有時都幾反智
拎啲時間打討伐升仲好
但又想玩吓RPG 嘅農裝
想快啲升到滿lv
打完極8 大約會幾lv 㗎

通常刷完你啲人分分鐘夠lv.著下一個階段既裝

極1係咩 隻驚啲野好似收收埋埋咁 好難搵

你影一影你個大陸地圖黎睇睇

你係咪好多地方都無傾齊野 我同你同進度但右上嗰三項已經全11

你係啲27場刷下料先 27料整到裝同武 同埋呢個階段淨係開到27俾你 我打左啲32料佢都唔肯俾我整住 可能未夠進度問題

係 我都係路過先傾計

傾得多有成就解有石拎嫁 個個都要拎晒佢 無用既裝我都照拎照買 總之個個都全剔就得

當然真係贏唔到嗰啲就唔好打 但買既就買盡 反正錢大把 藍色就傾晒啲高成功率先 之後再慢慢靠每日回嗰一點儲多幾點先一次過試下拎啲低機會率

錢越後越多用唔晒

去到個新城一鳩用左十幾萬 點知轉個左又有返九萬幾

重複第5次 劍賊2次 神官1次 劍賊都上限突到88。開親牌都想係權力。唔想再重複。

真爆機

所以話點解有時想刷過再開
係真係抽到心灰

聽日又有新角，等埋先

其實我等13號買完新機就雙開住嚟玩

慢慢刷夠4/5隻

5星先再開

攞幾十個鐘去重玩 不如玩其他game。

當玩二週目 同埋有新角體驗又唔同嘅

聽日開新角我都想再刷下

老實講我唔覺得呢隻game 2週目有咩樂趣 刷肥貓真係好過癮咩
大部分角色劇情都好hea 就算5星都係
係劍士好啲 嗰拳手啲動作仲流暢過主線。又有少少語音。
神官同賊仔都好普通 弓手未玩其他我無。

lm

我唔係反隻驚 我係反二周目啫
如果鐘意jrpg 一周目啲隻game真係好值得玩一次。因為主線真係幾好 如果全語音就更好。

打完終章

打到有陰影屌佢老母

唔算二周喇
佢重新玩過個save

聽得最多係同npc 傾計

講開，我玩故事驚好似從來未開過二周目

劇情撚表示一旦知道晒劇情，點好玩都會冇晒動力

除咗嗰啲二周目有3-4成唔同劇情嘅

本身想試
之前玩PS4 隻tales of
見有中文咪玩吓 但玩到一半已經好攰
下下都要手動刷怪升lv 放棄咗

仁王 ds 呢啲打一次又夠晒皮

手機驚好似冇咩有二周目嘅出現

今朝遇左十次55級肥猫,淨係走一次
好爽

社畜冇時間打

係公司先有時間玩

點解我行咗9個字都未見到一隻貓

你有冇逃走

有呀

試過最長兩個鐘一隻猫都無
當黑個陣洗個面再黎過

咁你出街扶下啊婆過馬路啦

抽野已經睇樣 升LV都要 咩遊戲

你打緊幾多lv

27

裝個吸敵飾物

會快啲

起邊隻買/拎

想問 4星/5星DEBUFF賊2隻都無 係咪好難玩落去

唔會

之後我都冇用賊爆機

引き寄せのバレッタⅠ

【場所】ヴァローレ
【影響力】権力：ランク7

・エンカウント率25%アップ

聽日終於有新野

想問下面個寶箱點拎
冇位兜到落去

應該有修路仔係左面入去

哇 好難睇 thanks

聽日4點
新賊

本傳賊線個執事

仲有個新狩人

咁熟口面

結果係出本傳相關角色 唔係個8條友,可以留石了

唔知係咪又分幾個pool

似4星

出兩個男人 好 可以留石

一隻5，一隻4星

重要阿伯不了

留石等聖誕

要補返劇情,開個分AC抽下睇故事先,我都想知本傳個老野係做管家之前做賊個段事

我屌 行咗N年先撞到兩隻貓 比佢地走咗 嬲撚到

擠牙膏咁出本傳角無咩誠意喎

呢段故 應該係已經做咗管家

掉錢
走佬

掉錢
走佬

掉錢
⋯

1隻仲break到...兩隻搞唔掂

佢中間應該都會穿插啲舊事主AC就唔抽,不過睇下故事都係要

好難打到兩隻 集中一集吧

一個禮拜出一隻本傳8角咁快咪重多人屌

無視屬嘅3連同埋風2連 好似幾勁
但係呀伯點抽得落手

可以淨打一隻都有獎?

佢做賊轉管家既故應該都有特別原因，都想知咩事

一隻就一隻既exp

好少打晒兩隻，有舊弓都好難殺兩隻

原來係咁 又蝕咗添

咁出法會唔會有未變赤眼前既藥師師傅

頂係喎 減盾技嚟，咁其實好勁下

賊條女個管家

怕咩，慢慢玩啦

之後會發現D貓好易撞

出貓機率+1%後，體感明顯易撞好多

+1%? 飾品定咩嚟

名聲既影響力

咁有排 而家先10lv

10lv.好似已經加左兩次 不過加左幾多應該要上網先check到

其實我覺得隻game 係逼你抽多啲角
唔係都唔知點升高影響力

真係走佬都唔覺得肉赤 機率高過中4星

抽新pool好唔抵
儲唔到保底

係一係你等完咗先抽

都係睇你中唔中姐
無人預自已唔中

UP唯一好處就係無咁易重複
自問多5星咪新POOL人
少5星咪播大POOL

點解又係狩人

本傳好似3% 影響力再加1%左右

睇D技似係4星啦
應該得隻盜賊5星

雖然我估計上級討伐，應該用上級卷

但都係留下討伐卷等聽日

應該分兩邊

12號 12-17點 維護 日本時間

v1.01

新上級討伐

新4星角故事 一部分

新角 5星阿伯賊，4星狩人

難抽到仆街
無乜特別真係唔想抽

你估真係永遠都咁歐咩 見好就收

新玩刷左雙5星開
想問升アビリティ有冇話升咩分支好？

我抽盜賊算啦
正傳關鍵角 我都幾中意佢性格

我會升速同sp優先

不過我都想知係咪升到爆lv.既話可以學得晒啲招 依家有啲3.5星有點剩 諗緊升唔升返晒成個版

升得晒

咁我可以放心

3-4好易滿

5星就衝落去最低會好啲一開始

5星依家3x lv.有撚排先到底係啲3.5星停左

想問下打lv.30既討伐啲料出唔出到升5星啲印 定係剩得聖印

冇見過

之前出金印個位巴好似50lvl

屌我打65都無 已經夠曬500

岩岩爆機 慢慢升其他四星先打討伐要升賊仔上5

打討伐其實推薦你升啲三星 四隻三星45lv 嗰度已經400然後擺曬主力用前衛solo就搞掂

前後50抽終於中新弓 可以抽返普池了

聽日有新角wo

如果佢又分池冇咩意思 我普池接近100抽又係零5 不如抽到保底

依家最高果隻Lv25,其餘都係20-22左右，請問點樣可以升得快d?

打貓

其實跟住主線打應該夠升 我到打學碩先得50 刷貓上60就爆機 而家解角色故事拎石 再慢慢升其他3.5 4星打討伐

Rich rich
普池我都係抽到55抽

我冇課而家都抽咗13x幾抽

剩係出咗
2隻5星（1隻重複）
1隻4.5星

同你一樣命運

係咪樣子問題

點解有咁多抽既
普池55 新弓25而已

飛鼠我記得係靚仔黎

龍肥友

打爆機之後就係咁做晒啲功績任

屌仲未打爆極章又出新章節

未出 今日出4星角色任啫

巴打打到邊到
升到35 開始覺得慢
討伐唔知夠唔夠40 lv 打

爆咗機了 5星升到74lv

討伐應該高5lv都ok的，但要有打弱點角色

點打到70幾lv d貓好少經

60lv 地圖貓 有30萬同10萬經

前日已經升到92
殺猫

你有冇咁多時間我打咗13x個鐘都係得7xlv

9X LV
你仲有咩好玩

130個鐘 唔洗瞓

咁係office個電話長開住得閒就拉一下

刷貓啦 九十幾個鐘都79LV了

升埋堆4星去65，就可以hea玩

我都係130

係我成倍時間

玩左十幾個鐘都係得廿lvl

做社畜冇咁多時間刷貓

都係刷百討
得係屋企先得閒刷貓

不過無所謂啦 升完咪又係無野玩

我而家已經一日刷2-3隻貓就唔玩

等陣四點有啦

棄咗mh rider?
定兩隻都無嘢玩

MHR都係掛機

今日刷咗成朝LV60地圖
出十隻貓十隻都TURN 2逃走
我DLLM咩

快啲4點啦屌

咁想抽男人？

想睇下啲pool點分佈

SQEX黎講,好大機會都係分獨立POOL

1.新賊POOL
2.女狩人POOL
3.常設POOL

2抽收皮

繼續努力抽普通pool

全中加個有償150石10抽俾你

明明我就唔係好多角 20抽得2隻新野

中左4星有咩方法可以升佢5星

我2抽多隻新

3星

好多任務

有償好似幾抵抽

個上級討伐要收集5個咩?

40抽唔中新角 好彩中咗隻學者 7隻5星 fatfat

金幣, 喺個鎮到搵

上級要600影響力

上級討伐冇聖火....

另外上級討伐同普通討伐唔同入場劵

有咩出

未打 等更加勁嘅巴打打先

btw 中晒BUG, 普通討伐拎唔到寶箱

上級討伐出番低lv貓 on9

重開後冇事了

有新npc

4星角故事

管家有先制260傷技... 好似係目前最高白值嘅技

D4星角位置超ON9, 係個鎮出面, 普通人打到後期都飛架啦, 點會行路
飛到入鎮乜都見唔到

新賊好似唔夠美腿好用
阿伯VS淫腳

要較優先

管家偏向攻擊 冇debuff技

被動2- 打弱點+20%傷害
配260傷技+後排break20%傷, 又一隻攻手

貓都係出印
有隻唔知係咪固定既怪後面個箱有印
最後出銀章

ynot both 淨係無視弱點已經好好用

正

難唔難打?

連埋150有償50抽 兩隻5星 一隻係阿伯一隻係商人重覆 中埋新4星 但3.5星黎

隻王郁左3RD 打全體1100左右 普攻1100 800隨機3連
都幾痛要補血

得3隻4.5 無阿伯
中男弓重覆
女弓 同 藥師NEW

諗緊追唔追返女弓唔知有無用 但差咁隻又好似唔知點咁

好, thx
不過我都唔夠權力打, 升下先去打

齊五星戰隊？
我差阿伯同劍
每日有償都唔抽了
4.5慢慢打都會升到5

咁又未齊 差扇 神官 狩人x2 學者

抽左11日每日有償連4星都未撚中過

尋日5抽
今日10抽
發覺一下一下抽易中D

新pool有償150純粹半價十抽姐？咁唔多吸引

150中左阿伯
隻狩人追唔追好

純粹半價ONLY
冇UP機率

已經抽左 中4.5 女弓同4.5藥師

貧民街BGM

係咪淨係多一關

幾個日本網都話阿伯ss rank喎但真係唔多吸引

睇公告係應該兩關

Btw
※上級受注書の回復は、初めて上級受注書を消費した時点の翌午前4:00から開始されます

又係要用先會回，即係點都要打一次先

鳩打3層盾梗係SS啦

嗚呀但想要舊5星賊多啲有debuff

why not both
課啦

40抽
都開心既 夠突到90lv

想要5星賊

3隻4.5要升 升到幾時

35lv去打上級討伐係咪晒氣

知唔知點開第2關

好似係要打過個到附近既普通討伐
有一邊係要打30/35既討伐

咁麻煩你邊度睇

已解決 要過咗普通先有

即係點 30lv.都有上級討伐？

2個上級討伐任
一個66 要打左30LV 權力
一個68 要打左35LV 富
2個任都要獨立解 都係係個城到搵人偷呃拐骗拎5粒野

50抽無新角 財散人安落

打貓百討了

gun咗

Strong hold入普池

上討會唔會太脆呀隻王，目測得兩萬五血，一break就死

都係多幾lv姐

太撚脆 帶個四星火伯同埋五星扇一break可以一round秒

150課金石搞定
FGO一抽中5星
今日我歐皇

痴線 加埋第六十抽全部重複，仲要係3/4星

吊 搵唔到最後粒石

差歷戰斧
マドレーヌ得3.5星, 5星神官又冇
有啲難打

攻略網有得睇

討伐d寶箱開唔到？

返回title 再入返

BUG嚟, 頭先賠咗20石

唔該哂巴打

上級討伐依頼には癒やしの聖火が無い。マップ左下に確定で出現するキャットリンをボス戦前まで温存し、聖火代わりに使おう。

左下確定有貓

有冇可能出亞種貓貓

解解下角色任中左BUG 常駐左普通戰鬥音樂

我係貓貓音樂嚟 我以為係劇情音樂

上級都係得5粒

好撚曬

課咗幾多

10000日元

歐撚到

5星角好缺導石 但要拎哂三個箱又唔可以全部5星角入隊

可能佢係全5星唔駛箱嚟攞印升星

一pack 8隻咁歐

有幾隻4.5黎 同埋d實用4星未升 我唔掛機

係咪玩緊同一隻驚

印 同 導石真係好缺 上級導石一次都係得5粒

我做晒今日新出啲任攞晒石都係一隻4.5都見唔到

4.5星 其實掛一晩 就上60lv
勁快升完 無野玩
真係要有5星 80Lv先叫有野升玩下
快啲更新主線 有啲野玩下

我都想掛 冇pc 機

點樣掛

依家我都係攞返啲4星角 升上65lv
升到上65lv 1隻角有120影響力

電腦開模擬器 入game 寫好打怪路線 掛得

攻擊呢?

set埋

用開邊隻模擬器寫到
個腳本都幾難寫 仲要識用技 唔係鳩撳就得

咁即係叫做一定有貓同多啲經

箱報酬就唔知喇

全部交待->All boost
Loop

有冇巴打試過課課下金 課唔到 ?
岩岩連續 課左2次 1000石
想課第3次 1000石果時 課唔到 試左幾次都係咁
我信用卡google play 課 佢係咁話交易失敗
唔俾我課金 有冇巴打試過

有咩模擬器玩到 我用雷電down唔到

上次10抽中左新狩人 今次要120抽先中呀伯
但途中抽中2隻本身無嘅5星
依家齊哂10隻5星角

以我所知 switch 版藥師係最神

有無人登入唔到？

有 睇TWITTER都有人係咁 應該死左SERVER

3.5劍升4星劍粒雷劍印係唔係淨係可以換？

發家致富全靠維護

討伐有機會出

等送石

今次唔送番10抽8抽都落唔到台

未必喎，要睇搞到幾點

單機驚，冇玩幾個鐘唔係啲咩大損失，冇玩一日就大少少

【メンテナンス：進捗報告】
メンテナンス終了時刻につきまして、復旧及び確認作業により最短でも夕方以降になる見通しです。長らくお待たせしてしておりますが今しばらくお待ちいただけますようお願い申し上げます。
次回の進捗報告は15:30頃を予定しております。
今日係咪唔洗玩

因為係se bridge 問題，又要搞一日

難得今日放假冇得玩

Se bridge 之前玩女神試過整成日

早排先死左次搞左成日

今次都唔多樂觀
我未抽新人呀 重諗住今日煲

尋晚down之前抽到阿伯

咁既情況，se會唔會賠野

問下大家, 討伐會唔會用20可嚟打多次

唔會

唔中阿伯 不過中左2隻 new 4.5
同埋淫腳賊升少隻4.5

上級係咪無回血用

一定會 個陣個個都想佢維耐d

我會，當拎金碎

打猫仔回血魔

維耐d

左下一定係貓

慢慢普攻到爆hp sp

修足一日
下次報告等到1430
唔賠夠10抽就等炎上啦

D機率咁感人 十抽濕濕碎啦

但教練 我想玩遊戲啊

其實4.5星+5星 都叫有4%

唔盤好低嘅

4.5星慢慢升囉

隻阿伯都係勁到輸出20%同埋單無視弱點破盾3連
歪左隻淫腳賊5星 都係鍾意淫腳多過阿伯
淫腳DEBUFF 被動加多1回 破盾都有2連 輸出都係交番俾弓同學者

之前睇過啲日本新聞 政府消費者組織講過
其實個%唔可以直接睇

真實計算仲低啲

利申：14x抽得
2隻5
1隻4.5

咁又係 D輔助角 4.5星已經好有用 藥師同女弓都4.5要上5
ALL IN左歪左隻淫腳5星出黎 慳番DD資源上其他

阿伯池百幾抽?

其實阿伯應該會唔夠SP用
尤其是賊本身就少mp

淫腳賊暫時係要員，未取代得

普通池

呢個真 SP黎破盾真係有D洩 除非好似學者咁多到滿又或者低耗
淫腳我都係少用無視破盾 儲下點放DEBUFF同普攻再換番去後排

抽左保底未

一早有人解釋過
個%唔係你個人%
而係成個server既%
即係例如4%就係成個server每100抽就有4隻5星
所以你一抽入魂就代表你over someone dead body

一將功成萬骨枯
D歐皇底下有幾多屍墊底

我就係其中一條屍

反正用嚟做純輸出 相信會仲勁

每個ac都有個 運氣值

我係負

所以如果D歐撚十抽X隻5星
一係真係歐到搶撚晒D QUOTA
一係就多人抽到每隻都係不同間隔入面

我130抽冇再見過5星 你班友仔抽晒

我係期望值，唔關我事架

咁我個AC暫時運氣值係正
課咗2次禮包A (2940果個)
7隻5星(有2隻重覆, 實際5隻)+1隻4.5星

我應該都係正 1次禮包A
60普池
30女弓
30阿伯
10必中
10有償半價
7每日有償

6隻5星 + 2隻 4.5
(重覆左3隻4.5)

咁我個AC暫時運氣值係正
課咗2次禮包A (2940果個)
1次300課金石必中十抽
1次150課金石亞伯十抽
其他都係免費石100抽左右
7隻5星(有2隻重覆, 實際5隻)+1隻4.5星

又閃死咗

咁我琴晚手痕刷首抽出咗幾隻阿伯咪比我搶哂

搞到我歪左

正仆街

無圖無真相
唔信好

我覺得你咁講係想引人貼圖放閃囉

琴日打少咗次討伐

普通討儲緊證
上級打左一次儲證

唔通你想貼?

我昨天乜貼咗十抽中亞伯囉

係用少咗次20石

咁我係負啦屌 11隻5星 4.5星 5隻 抽左3千蚊

仲未打完頭3個故仔

11隻齊章
多謝課長

一開頭好難玩
跟住要睇攻略

相同 中左4次

D人仔仲係得21 22 LVL

仆街手痕想刷貓

富》權〉名聲咁打應該最簡單

禾都想刷 全部得60幾
仲有2隻4.5得50

我又真係咁打

我係富 名聲 權力

權力打人好痛，冇攻debuff 24lv都輸過次

Same 冇debuff 升到28返去打先殘血過

好彩個時已經有淫腳加埋神官 好易過

二點半可唔可以開番

淫腳打歷戰一流

高難度必備debuff角

好難，佢2點半有進一步消息咋

我想玩遊戲啊教練

佢好似係成間公司死ser
連其他驚同gangan個漫畫app都入唔到

有排搞

1000石期待中

個人覺得200石極限

1000萬下載再送300

【メンテナンス：進捗報告】
本日3:30頃から実施しております障害に伴うメンテナンスですが、障害復旧が完了しておらず、未だ終了時刻のご案内ができない状態です。
見込み時間が判明次第、改めてお知らせさせていただきます。
次回の進捗報告は18:00頃を予定しております。

#オクトラ大陸の覇者

有88都偷笑

5點再UPDATE 有希望可以今晚玩

搞成日都唔賠十抽點對得住

今日個有償都未抽

阻住我刷裝

星期五公司無咩做先嚟死server

我今日直情放假

睇個勢今晚都搞唔掂 啲IT狗點做嘢

無得玩 今晚專心陪老婆煲劇

曬老婆

反而我又覺得權唔難 可能我有隻5星商人係咁挑撥 隻隻都好健康就贏左

最後打唔夠LV同弱點職係難
因為會唔夠bp break佢

好彩我隊野淨係無學者 所以點都break到

點解會覺得係曬

學者好大力 過極章最後幾關都係靠學者Carry

巴打有啲故事咁

我得盜賊/藥師/同4.5神官 勁細力

其實邊幾隻5星大力？

劍士 新弓 新賊 學者

嘩屌全部都無

我都係得劍士

其實就算大力，唔打弱點都只係變返一般傷害，唔齊角都係要磨下

難啲
FFBE幻影戰爭公佈預定要12點打後先完

舊弓都大大力
無劍同阿伯賊

咁又無 有時邊睇邊打機會俾人話下

我新舊弓大大力都係打4千, D人點做到打過萬

你幾lv先

60

咁應該唔會吖
新弓裝個break佬/critical佬喺後排，debuff防，buff攻，max bp，應該輕鬆過萬架喎

咁可能因為我會set咁多野啦
邊個係break佬/critical佬?

有賊仔4星，弓4星幫前衛加傷

係過到萬

Break佬 放後排加前排20%break傷

Critical佬 前後排長駐爆擊時加20%傷

新嗰隻4星弓都有前後排break傷，但得10%

FFBE唔同情況既
佢好早之前已跟講左香港時間5-11pm維修+大更新

男弓本身已經長駐加傷所以覺得好用過女弓

但係冇大傷技呢

等了又等

下次報告係7點

我公佈你個公佈

公佈下次嘅公佈時間

射兩下已經好好 唔洗用人輔

【メンテナンス：進捗報告】
ネットワーク機器における障害は解消し、基幹システム側の最終確認中です。
基幹システムの確認完了後、ゲーム側のデータや動作の確認を行います。
確認作業は約2時間程度の見込みです。
次回の進捗報告は21:00頃を予定しております。

#オクトラ大陸の覇者

8點繼續

佢剩係搵個問題係邊搵完都唔知要攪幾耐

應該今日都開唔返

搞咁耐，每人賠10抽啦

電腦大爆炸

係每人賠10石都似

起碼一張必五卷啦

10石 1.7倍
30石 1.2倍
50石 1.3倍
100石 2倍
150石 3倍

抽劵1張 1.1倍
抽劵2張 1.5倍
抽劵3張 1.3倍

我估2抽啦 邊會咁佛心呀
希望愈大失望愈大 隻隻驚都係咁

失望愈大希望愈大

100石

而家話9點玩得

應該11點

巴打好緊火喎

有新電話等刷

隔離啲Game開Ser了,9點肯定入得

等十抽

150石走唔甩

突然諗起死亡愛麗絲,我都係2021先入番黎睇下

50石 乞衣

50粒!

抽左 三星

Total得70粒等咗成日

佢好似回咗一日data尋日做晒啲角色任今日又出番嚟

唔撚怪得開game果下仲係做緊尋晚做完個角色任仲以為自己記錯

但係突然間好似死咗引斷完都入唔番

咁係咪又計返石

我好似無事

50石

係咁上下架啦

新3星

30權力

上級討伐 係咪都係一日回一張 尋日冇做個任務未開蝕咗一張。

撞到死咗SAVE

琴日開到今日計一張
聽日應該會回一

即係點？？

我用部新電話引繼完 咪諗住舊電話都刷下ＡＣ 唔知點解攪到新電話個到個ＳＡＶＥ 都死咗就算ＳＥ ＡＣ 重新引繼都唔得

重新DL？

算啦再刷首抽啦

ＹＥＳ 刷緊

停大半日 得50粒
呢d case可能10粒

終於打埋歷戰斧

啱啱好 少1000傷都輸

係咪要爆埋極章先開始養生
依家先極3
但另一隻手機有活動要打
做住每日算

一箱都會出到五星印

幾多lv.討伐

40

冇得玩成日得50石

首抽係咪有4隻請問

首抽+3卷 +1堆送既石

最頭果隻一定係4星？

唔一定 可以係5*

好 唔該曬 刷下先

聽番d bgm 好懷念

頭果10抽有隻5星盗係咪開得？

真

上面班友2-3隻5星先開

ok 一隻好似係少左dd

新獵咪即係switch 果個獵人
仲有無佢技神技落網 ? 好似無左

唔刷好首抽 之後話唔定拎晒啲都抽唔到一隻5星

你地儲劵既用途其實係邊 我見週任要打

屌 見隻戒指發晒光中5星開心咗一野 點知唯一一隻5星都重覆

如果簡3隻5星 大家會簡邊幾隻
重複咗3次神官想重玩

4.5星或以上神官 淫腳
5星打手隨便一隻都得禾就係4.5神官同5星男弓開

想升夠影響力先打
但太多要拎角色石突破 未升夠lv未升到影響力都係照打

呢個真 我都係1隻5開 1隻4.5就開
而家咪又係咁玩抽抽下就會黎 over someone dead body

因為依家首抽好多石送 好似可以抽多dd

我死咗save而家想刷過
5星開局都仲未得

即刻綁番個SE帳先

我係綁咗SE 個帳都用唔到 引繼完都入唔到GAME

終於刷到個5星舞同槍開局

之前有無課? 課左應該搵到客服?

冇send咗email俾佢地
不過用英文都唔知冇冇人理

要用日文

Google translate 都會回

之前個帳多唔多5星先 無左好灰

2隻51隻4.5
雖然打咗14x個鐘

覺得神官係最弱
我揀女弓 女賊 藥師

神官唔洗用BP都可以補滿wo 同埋BUFF屬防 DEBUFF物攻
我藥師得4.5但都好好用係真比起4星藥師贏幾條街

咁祝新帳歐氣滿滿
百幾個鐘

癲我都係80個鐘咋

祝之後抽好嘢

140個鐘真係掛到難頂

抽到冰學者加隻垃圾商人開唔開好

開啦，之後會夠石再抽

商人好好用係慢不過可以嘲諷

有3連雷，麻痺 唔會差

上d 食評網好似好低分咁

好

唔好信好主觀
5星得都唔會差得去邊
最緊要有雙獵人同女賊同回血(4星每回合回5SP)都得

幾勁架，盾黎不過都大力

好 唔該曬大家 玩下先

你講果d 我都無

打主線都冇用過嘲諷 會中d隨機連擊暴斃
係到高lv點哂d防同hp之後真係幾硬 打歷戰果陣都頂得住 剩係坦唔住3連大陸史

3連書擊，打3千幾好似

唔計歷戰波動就係全game最痛

有無vpn介紹

無用開既 就是但用一個免費 係刷首抽先要之後唔使用

我用左vpn係咁，係咪vpn問題

幾時有中文版

其實4.5星係咪同5星一樣？

隻game洗唔洗刷首抽

你個vpn係連去日本

你係歐皇就唔駛
唔係就要

有啲出名VPN block咗
去Open VPN是但搵個日本ser連一下就得

你少咗最後一頁技能點
最高去到60lv
又唔知幾時先打夠料升星

如果升到5星咪係一樣？ 岩岩抽到隻4.5獵人

武術家 新職嚟喎

刷一次都好耐 下

我覺得再作落去 會去佢個國家 主線角色就唔奇 抽就反而難啲 要多個新職業。同埋佢係咪公主黎？係就又可以打多次老豆

而家已經送多咗石開頭得3抽

我咁樣係咪要再刷過。。。。

依隻好無用？

好用大大力
我極章最後2關靠佢CARRY過

唔係公主

印象中係黑社會大佬個女

唔該

原來劇情無得飛

黑社會大佬都幾啱做新boss。

係我覺得而家至少2 5星先好開

幾型

Game over重打先有
呢隻驚唔睇劇情個樂趣少八成

真，但唔識睇

巴哈有劇情翻譯

同埋大概都估到劇情 對白就等巴哈翻譯

原來用新賊招先手打55猫
一定殺得死
Rd1，打剩1盾
Rd2先手破盾
Rd3殺

其實唔洗新賊都係3RD殺架啦

有新賊佢無機會逃走
100%殺

直程快過隻猫

我明你講咩喇 不過隻55LV好似好少第2RD走

一時時十場走1-2場咁

而家升到80LV已經懶得刷

1000萬

而家開頭做少少野就可以20抽

咁今晚又刷下先

重覆果d 石有咩用 隻4.5中左重覆變5星

升lv 上限

刷刷下又刷番個20抽
3 5星
盜賊 /神官/藥師開局

諗緊金石係唔係應該拆哂做碎換飾品?

35lv.討伐出左

日任bug左拎唔到獎勵係點解決

神官用落麻麻地，不過3隻5星都無得強求咁多

-15%物攻 + 全回已經好夠做

死啦 隻驚5星機率又低 又冇乜地方可以派石
初頭影響力升1lv都叫做有30粒 後面得番10粒
長遠嚟講真係好快完蛋

回血鍾意用藥師多啲 減攻得兩turn又到喉唔到肺

呢個係我地荷包嘅問題

咁會好快執柒
仲未計啲角愈出愈勁

單機GAME有咩所謂
你未玩過時空貓咩
同堆八方本身又有fans底 慢慢出本傳角都有排玩啦

同埋之後例牌都出啲必中pool/自選pool

而且佢仲有育成part都未出

之前唔係release咗之後幾個月會出咩咩
好似有競技場之類(?
定我記錯
時空貓冇玩過 好少玩純單機類嘅驚

唔識日文,rip

競技，塔，羊場

巴哈有翻譯

係 一有PVP啲唔好嘅預感就出晒嚟
雖然都唔知玩唔玩到咁耐 而且SE啲驚永遠都係覺得一開始好正
耐少少就出事

佢個競技唔係PVP喎

唔係pvp，打電腦team，應該似rs咁

依隻係無可能出到PVP
一招AOE都玩完啦

一下一萬邊隻頂到阿伯變pvp神角 個個鬥快出招

如果唔係PVP又冇所謂嘅
要整就實整到嘅 數值啫 不過似乎唔係好事

有無巴打解答到拎唔到日任獎勵既方法

時區問題
你唔好一換日就解任就得

屌 咁我知點解 尋晚解緊任咁啱換日

咁係咪即係我今日既獎勵會無得拎返 等到聽日4點先會正常返

係

Anyway Thz

應該話你換日一個鐘後先解

岩岩抽到呀伯 換邊隻走好

好曬五星戰隊
踩住幾多人既屍體

我課左3千幾...

我今日終於可以踩下多人
重開

20抽3 5 星
第2x抽4.5槍

你都翻身了 我刷咗半日兩隻5星都無

請既貨金抽係選擇五星？

限時嗰隻？random

咁我用2部機刷ma

其實討伐係咪執夠500以上影響力 低級過度就得
唔洗夾硬打65lv

上級討伐 任務果5舊野點拎

搵村民傾偈

66討伐出左2張藥師4星印
D職業印會唔會係跟圖出架 定我咁岩重覆

刷倒3隻5星但3隻都係重複

想問支援角用完次數 一定要再請？ 定係可以補

再請

Thx

差唔多升晒目前嘅角色了

如果抽到5星 又係升lv地獄嘅開始

刷左半日 有新5星賊 舊5星獵 同光補 終於可以重生

應該到時都70lvl 地圖

個個3隻

你唔洗升lv 咩

早玩早享受

一陣打晒啲卷先 冇時間慢慢清

新賊同舊賊比 邊個實用啲
兩隻都冇

一隻輸出 一隻debuff
完全唔同用法

jump，重生點搞呀好辛苦變咗

係咪有100萬經嘅大肥貓

咁我應該要debuff
等下先抽

睇個人時間體力喇
早啲重生都冇壞嘅

應該係100萬

70lvl上一要100萬多

紅色果到咩意思呀
唔識日文

要返嗰隻角色入隊

開頭做咩野先最快20抽

原來d 點唔可以亂咁加ga

你刷多幾張出黎咪知

我記得有巴打話夠嫁喎

開頭你抽完8隻戒 再SET返隊 同抽1次10連
拎功績同SET隊果個初心者成就20石 就夠抽第2下

通常交換所日任換乜？

有冇人覺得編隊好唔user friendly

每隊嘅裝備/技能係共用，唔可以獨立set，次次轉隊啲技同裝都要set過少少

另外又唔顯示各隊影響力總數

我會換銀導，衝晒4星上65lv先

我之前係咁換銅導，跟住發覺蝕5粒比佢

夠
90之後每級+4

上級討伐係邊種名聲 我好小權力英

我都入埋3星

權 富

係踩要練埋上去先夠打？

上級真係要留返隻貓最尾慢慢磨R回HP SP打王

算好打

頭先打68lv門口隻怪

每隻全體1000傷，即刻死咗兩隻60lv

係咪2隻鹿
我SKIP 咗冇打仲難打過BOSS

係 之後我打返66lv場算，反正啲野差唔多

68我如果夾硬組個400拎多個箱會唔夠打
66就可以夠打又開到400但唔夠600權力（第一次右下出隻隻狼亞種7XLV嚇到死
好在贏左·

我都係打66 400箱先有2隻4星未升上65

頭先心血來潮十抽中左新五星弓

D上5星聖印真係點玩
30000銀碎

打討伐跌

我打咁多日，銀章都冇個

打左咁多日，今日第一次跌弓手聖印

我想要 想升隻舊弓

我要升女弓同藥師

出左印，聖火神（即係咩職

神官

打定都好
以後抽到新角4.5星就得

重刷果然係好事

儲咗20抽

60抽出咗5星槍 可以4.5升

70抽出咗學者

今日先過完極終
開始悶爆刷貓+討伐
真係唔知刷到幾時

呢啲時間通常都係打埋百討同埋啲強敵

歐到

引到我又想抽
不過太易重覆都係等新pool 放棄阿伯

抽新pool理論上係容易啲中新角嫁喎

抽咗40抽都無4星劍同舞娘

兩種討伐 又係咩都冇
想要神官銀，獵人金

藥師 獵人金
就快清曬討伐卷都未有

又可以扮工刷猫

70LV之後好耐升 30萬肥貓成日第2回合就走
刷10萬既升好慢

依家最想見到30萬肥猫
貪一定殺到佢

我見過好多隻都第2回合就走佬

你有5星伯?

有打猫神器

要有阿伯

30萬我刷10隻先殺到1隻囉
第二TURN必走, DLLM
已經夠難刷仲要走

得4.5星
學唔到個招

討伐打印
其實討伐係每關都有機會出曬8種金印
定關關會出唔同既印呢?

討伐係咩?
仲係極3 慢玩中

呢個，你應該開左

啱啱首抽刷到：阿伯 學者 神官
自己本身：藥師 神官 舊弓 4.5舞者

搞到好想重玩（本身3x lv）

緊係重玩

阿伯即係邊隻 你地d代號睇唔明
淫腳又係邊隻

阿伯好似好勁好嚟吸引

>3連擊無視所有弱點
>有先制 必定殺猫

阿伯係最新pool個小劍

淫腳好似係舊5星小劍？唔sure

邊隻5星隻腳好J

第2turn先制break 爽到

但係先制得一下，夠break？

因為阿伯速度高？定個招係先制？

第一回打到隻猫盾剩1
第二回先制BREAK

無阿伯打貓無人權

冇阿伯但打到啲5星上晒87lv

刷左幾耐

我都差2隻4星角未上65
其他都升曬

刷討伐只可以拎到2個箱 (但帶少左5星角)
定係拎一箱帶滿4.5同5星角拎角色石好

咁痴線

我會簡角色石
箱出金印機率太低

而家遊玩時間102hrs
全部角暫時有得升就升盡晒

其實一路打機/睇片，一路刷貓，都唔太難

我試過訓係床度,帶住耳筒聽聲打猫
打到訓著左

咁可能我打多三十幾個鐘都升到BTW好癲

聽聲打猫

究竟要幾有愛先會咁玩

失眠好幫手,萬試萬靈

頭先抽每日既有償單抽
出左5星冰法

想要

儲咗2100石，但係唔想射去新池到

儲到6千石保底

原來D角色升爆左,繼續打都會有經驗繼續儲落去
一突破左只要1經就升到LV

好似只限1個lv

一曰20碎,之後要5-10日先一級
中間應該夠儲到滿

咁多石 我得番500 角色故事都拎曬

冇乜打到角色故事

全角色總合LV去到好似去到2500, 呢到拎咗唔少野
仲有歷戰4隻400石

即係要升埋其他3,4星lv拎石

3星去到45LV
4星去到65LV

拎影響力都好

歷戰4隻幾多lv去打好?

依隻課金一次買到隻switch 版

單機Game唔課就賺咗,不過睇你點睇,呢隻佢會一直更新故事 課少少支持下又冇咩所謂

所以app game一定好賺過主機game

但呢隻好玩過switch版好多，故事又吸引啲

5星70lv 4星65lv左右
應該夠打

最緊要有剋屬3連擊

今晚番去試下先

好似淨係夠打槍 其他要升幾隻4星

同埋每隻剋屬都要有大力啲嘅角色

歷戰睇角色多

都有對對應角既 除左5星劍
其他都係要時間練

係咩？ 故事我睇唔明所以覺得switch 好似好d

Switch啲故事 只係app版嘅旅人故事豐富少少

switch 版 打王果d bgm 好正 唔知打後期少少會唔會聽番 我覺得聽八方旅人d bgm 享受

而家我有4隻4.5星
係咪遲d有機會升佢地上5星？

係打夠素材就升得

點解我用模擬器玩會成日疾下疾下

刷咗成個鐘51圖都唔見一隻貓

你重玩都咁快

我好多野都跳咗衝得就衝
遲啲先做番

終於見到不過走咗

bgm 係正

每日有償中左5星神官

好想重刷

邊刷邊玩

得一部手機 有得引繼？

有，開個square acc就得，仲有50石送

重玩 刷到個靚既玩左5 6個鐘就超左之前個ACC

我都諗緊不如買隻5個5星既首抽AC重新玩過算
5星率低到喊

話說我有啲好奇
N回既屬性攻擊 佢個威力係點計
例如sofia 5星既係單體3回冰屬攻擊(威力85)
咁佢個傷係3回總共85, 定每一回都85

無得咁計既 重玩知晒流程點都快啲

每下85啦

又多一隻而家6隻
可惜爆晒冇野玩 要等更新

如果重玩衝到有上級討伐可以開咗先直接打完貓就走

咁就可以開始儲卷

輸都可以儲？

因為你唔打第一次佢唔會開始每日一卷咁俾你

所以點都打一次先

即係輸咗一次，之後就會回卷？我幫個朋友問

Btw頭先打上級遇到亞種，但打完啲獎勵都係冇用

From gamewith

レアエネミーの撃破報酬は、本来存在していたシンボルエネミーと同一であり、ランクアップはありません。また、レアエネミー後ろの宝箱報酬も通常時と一切変わりません

如果死晒輸左係咪 入面所有EXP/箱都拎唔到?

亞種會唔會多啲經

5星好難出

正路EXP有~箱無

咁每日都入去死場上級先

雖然未夠65LV

咦 你都跳埋過嚟

做咩唔儲夠7張先打

7日點都升到夠打65lv

咩都冇
成隊4星

又係時間跳返過去

好快撳過咗，印象中冇變，27000左右

我慢慢玩玩左半個月都仲係3x lv.

我重玩3日 2x個鐘已經50lv

上級討伐要幾多lv 先有？

我就係貪呢隻game唔洗衝可以hea住玩 依家一日玩個幾兩個鐘 諗住清埋啲角色任先

低lv.都見到 但至少4x先入到去打

詳細啲咁講

你要係村同5條友講野先可以開到 入面有啲要打 個suggest lv係45

所以你低lv都打贏 都得

點解用左招挑撥後

d怪都係單體打我其他隊員嘅

[

刷首抽先發覺原來真係好難出5星

提高打你嘅機率，但唔係100%

Thanks 兩位巴打，咁上級同普通討伐係分開？

65LV嗰波應該點打都贏唔到
不過我有諗過70LV去打係咪會打得贏

打完應該都有下一輪

thanks !!

唔知會唔會有日本痴線佬去驗證

仲想講原來討伐都有貓打
點知今日一次都無遇過

卡係終章個大佬到 有冇教學

即係就算討伐出貓都係隨機？
咁既話即係逼你去打上級

普通討伐係隨機

上級討伐就左下一定係瘦貓

65lv買齊60裝備應該就無咩問題 你打王前要打曬3隻小boss先 如果唔係一開始佢會叫曬佢哋出黎就輸鳩緊。我得3隻5星都贏到。

係咪我get錯你嗰個終章 係燒三隻戒指嗰隻。 嗰隻點打都贏啦。

上級討伐右下角見到隻71lv黑狼
我隊野得61lv左右 係咪唔去搞鳩佢好啲

下 可能我d角唔中佢弱點
我最勁個幾隻係長劍同短劍 佢要用仗斧同埋槍

冇剋弱點唔建議

雖然唔算難

弱點齊晒 係咪同白狼一樣?
我只係驚未break到已經比佢秒晒
同埋打輸係咪會直接傳你走

完蛋了 原來同白狼唔同

升4星果D啦

屌..原來隻黑狼係可以逃跑...今次蝕到底褲都冇埋

救你唔切

連隻貓都蝕埋

想問下巴打點升lvl? 都係打貓？

刷首抽刷左成日 都係玩番舊ac 算太難刷5星

討伐係咪剩係得兩個級數？

普通同埋上級？

係瘋狂逃走同埋狂衝主線

我3x lv就刷51lc圖

咁我依家45lvl 度係唔係推到60lvl 圖之後刷貓比較快？
一出二隻就驚打唔死

60lv好似要到全第8章先有 而第7章個boss都有啲難打可能要升到5x lv先過到

討伐任務quota 每日refresh 變返max 7/7?

定係好似信賴咁+1 only

+1

你地抽大池定特別池

我抽大池

我都煩惱緊，但嚟緊有石都抽新pool啦，幾耐先抽到200

但係我抽咗幾十抽新pool都唔中又完咗咪蝕晒俾佢
除非課夠200抽都唔中隻新pool 姐

個新pool我好似已經抽到60定70

我新acc暫時中哂兩隻新角，未抽過大池，所以都唔知抽唔抽好

幾時更新，開始無野做

打完日任，討伐就熄驚了

等羊仔場

次次都儲夠30粒就抽

衝到60lv圖第一隻怪就係肥貓仲要唔走

唔知會唔會好似白貓嗰啲

加下職業/屬傷

遲下出上級職業可能

加寸傷應該會

其實死左continue 係要用咩黎復活

特別 因為有抽每日有償 舊角遲早都有得揀 但唔知舊角會唔會放入去 所以抽新pool中左新角先 之後啲免費石就儲起佢

石

咁都係乖乖地升lv.打裝打上去算

クレス個支線，考人日文能力
好多中二句子

巴哈有人講完，我先完全搞清發生咩事
日文水平仲係唔夠

30抽 手痕 不過重點呀伯未抽到😫
出左 4.5弓同4.5劍 重要重復既商人（第三只啦）

想問點砌隊呢

練下アシラン畀女弓用，critical時加20%傷

3.5星打唔到主線

咁歐

有無話要企返係弓女後面

冇，佢呢個係前後衛都會有buff

被動係寫「相互」

咁都幾正 即係全體buff

前後兩個咋 唔係全隊

咁即係一定要企弓女後面啦

玩單機驚反而接受到歐皇

冇咩感覺

哦 實際情況可以咁講

未睇佢啲技 但唔係弓女要回sp佢都唔會放出黎

搞到唔知將佢定出血弓升4星好添

反而想知出血好定中毒扣得多

上級討伐66LV
右下隻怪係RANDOM?

今日無啦啦走隻黑狼出黎
勁好多,唔夠打

隨機出~BOSS既亞種

唔夠打
直接SKIP左

佢D弱點完全同白狼唔同
冇對策人打佢

佢個LV仲高過隻BOSS

WIN左個箱一定係金印?

我嗰次得 普通印 加exp種同錢

唔知，但主線嚟講，後期都唔大用處

唔知再之後有冇用

聖印同印隨機出
不過呢兩種都唔缺
最難係個職業金印

而家有2隻4.5

一早上唔到5星
D JP 都冇用

咁SKIP都冇咁DOWN

突破左佢.繼續升

職業金印真係好難出

未見過 都係拎番曬4.5 5星角去打儲下金石突破仲實際

如果突破左 再升5星 會變80定跟番突破數上80幾咁？

斧真係最難打

份問卷，想要咩content嗰條問題，有得揀協力

唔係好多人過

一半連登仔

課金地獄

9成啦

打歷戰係幾好玩，難度啱啱係要你練完角色就打得贏

我揀咗多啲main story算

想佢加返劇情playback
啲劇情有時手殘飛咗兩句想睇返都唔得

新手有冇咩組隊建議

又曬

塞曬啲5星/每隻職業放一隻做主力打主線
再開三隊分權力/富/名聲打討伐
啲升級花生餵三星升名聲值

嫌太易玩就淨係用三星8胞胎打上去

份中期報告話啲痴線佬幾日爆機 填感想話玩到唔捨得瞓
佢哋叫人保重身體

呢個其實要點做

完成35個角色任務(要過3章)

唔係曬啦
之前刷左好多次
最後都係一5星，兩4.5星起手
跟住係突然有兩次咁好彩中左果幾隻5

有時睇你地話四星可以buff某d角
咁睇下有冇咩特別配搭

要升三圍但無咩心機升

開新game有成550石+8印
不過先得 5星 4.5星 各1隻
再開直頭無5星
其實都唔易刷

開始有得打5萬貓終於知道打貓既快感係邊

30萬成日走佬

儲儲下又7xx石

我刷咗大半日先有3 5星

刷左半日都無2隻5 星

上級出亞種後面個箱會唔會係靚野？

痴線 全部都係4.5星

7隻

升做5星咪有排

應該只係大細印，冇職業印

刷到本歷戰書 正

Wtffff

打返歷戰條友！？

係 隨機跌

Thx 咁要刷下

出神官pool

又會咁突然 官方想點樣

唔出POOL邊有錢R

一抽唔到就冇心機玩

係咪心理問題

唔係
我都係開始抽到d先有心開始玩
慢慢儲石得閒就抽

隻game仲快過時空貓入怠惰期

其實真係好可惜，不如佢交比saga間公司營運啦

時空貓係做啲咩令人keep住玩？

出活動刷素材換角嗰啲？

出多啲支線故事

時空猫開頭都係咁

隔左排,先KEEP住有新活動要人刷野
之後又有釣魚,新討伐打料整裝備之類

其實佢本身個爆機content，的確夠一般人玩一兩個月嘅

睇返個問卷report，普遍玩家進度都唔太高

但由極章開始就好撚快完 傾兩句又打boss

升lv水份高 打一章要升10lv

有無人好似呢度咁 個制卡住咗喺獲得
一㩒就彈出Title screen
(本身個任嘅獎就好似已經攞咗 係得粒制壞咗)

Bug左 時區問題 佢一轉日任你就完任就會咁 等到聽日就可以 我依家3-4點都唔會打住就係廢事又奶野

我覺得下次要加返上頭po 好易會奶野

又爆機

究竟出一隻貓定三隻貓係咪隨機 次次都三隻貓好煩

好癲

隨機 後面就好D 一係兩隻10萬一係一隻30萬

都玩咗56個鐘

唔會淨出30萬？

唔會 一半一半

我仲係30幾

成個星期無開GAME

慘在嗰幾個日任我係啱啱夜晚9點先解
不過佢會reset 嘅話就問題不大 唔該你先

我依家3-4點都唔開驚住 反正有Netflix睇 日任獎勵無得拎好撚蝕

你哋唔駛訓

返通宵更嗰個鐘數差唔多做完野

係新狩人pool單抽出舞娘

twitter話討伐出升星印會出番個四個克制武器
講落又似似地 我打65係咁出銀色扇印

應該係真，睇咗巴打講之後，打60討，出獵人學者銀章

打到今日都無獵人金印
儲到25XXX銀碎
再無就要買金印

金印真係好撚難出
其實銀印都未撚見過

每日三石都唔玩

仲難儲過時空喵

未玩過時空喵
但係我有4隻4.5星 我懷疑我棄驚之前升唔升到一隻

賣Q晒D角色銀石做銀碎囉
我差5000銀碎就夠買金印升4.5弓

計過唔夠
好似得2萬左右 仲有排

要賣夠3萬銀石都唔係易

排D 4星打討伐
咁乜有銀石

而家就係啱啱整好堆4星夠500富打55lv討伐
每隻角一次10粒都要有排儲

打完極章國王 爆機 但入唔返座城
我未 拎齊入面寶箱同 未打哂入面小boss 點搞 ?
點開返??

冇得開返

暫時冇

喊出黎

座城 幾好刷 升Lv
我用左5日 升左幾隻85lv 先打國王
依家想刷都無得刷

唔洗咁刷掛60lv都贏wo

見幾好刷 無野做咪刷
依家想刷都無得刷
幾隻85lv 打歴戰都難打

打歷戰最緊要係有3連剋屬啫

85lv即係全5星，分散晒武器，難打都正常

頭先平均70打歷戰阿百，輕鬆贏

不過講真時空貓都識俾番個位你
打呢啲過咗event之後就冇咗ge關

我都專登打埋個百討

就係諗住升剋屬角上70lv
始終升上70lv都唔係話好快 點知入唔返座城
打歷戰阿伯 係咪放哂 3連扇 同光? ?

其實都係刷貓為主, 60LV圖都有得刷, 定係你用script嚟刷?

我冇放光,
用緊3隻扇(1隻2連, 2隻3連)+減盾賊+5星藥師+5星劍
同埋如果想高啲輸出, 要控制埋break turn嗰下, 例如留返1盾, 即break, 再前後排max bp輸出

放5星劍 for break盾後 打輸出?

仲有兩個位放咩

yes, 都扣到5000左右, 同埋幫手減埋防
減盾賊兩隻(5星+4星クレス)
仲有一隻唔知放咩, 放咗隻神官回血, 但實際上冇咩用到, 靠藥師已夠

第一次打時cap落

有排升 剋屬角，要升3隻，仲要有隻無印 上唔到60

隻4星光扇Mvp

但其實主要都係用2連扇

兩隻賊係咪keep住減盾, 放唔放技break盾 ? 5星賊放唔放 減攻

阿伯係咪好高防 其實減防係咪咁重要 ? 差幾遠

高唔高防唔知... 但減防重要啊, 因為歷戰唔磨得, 去到16-17TURN左右就會全體9999必死

4星賊同藥師輪流上前, 藥師放回血, 賊減盾
5星賊比較少上前, 放咗一兩次減攻+一兩次減盾畀舞女回SP

有減無減 差幾遠

記憶中 5星扇, 1bp攻擊, 未減防扣900, 減咗扣1100-1200
越痛越明顯

等佢送石/出新野算

好似好悶咁，得個side story序章

係咪即係極6章

極8

咁我留意返唔打住 諗住升高啲lv.睇下劇情殺頂到幾耐

原來5章都有劇情輸 要打國王

今日出親啲30萬貓都係第一rd就走

樣子問題

又走一隻

如果有得抽エリカ就正

爆左機就真係冇野玩 每日打2關 做日任

光之劍

打場討伐有2隻肥貓
但幾時先比金印我

王女

係咩黎 只玩過手機版唔識角色邊隻打邊隻

點解有肥貓既上級同普通我都只係見過普通貓

你玩到邊關

50lv貓 我打55普通討伐出

好撚正

上級一定有
普通就random 出

上級應該只有瘦貓

上級都係瘦貓

要日本Apple Store先玩到？

而家36lv d貓都仲係30lv，點先打到高lv貓？要全隊高lv？定地點問題？

推高lvl 圖， 50 lvl 開始有肥貓
所以瘋狂推主線

5x lv圖有10萬貓
60lv圖有30萬

60lv圖衝到極8先開到

咁推圖先thx

原來6章升到60lv.之後都慢落黎 得十萬貓打

每日抽10石有償，中左5星弓

你齊晒5星未

齊曬好耐
再中係突破快d
每日10石抽暫時中左2次5星
加埋保底
300石3隻，好抵

想知個保底係咪任揀多啲
Btw我都想要5星弓 打貓有用